越南政府：將提供價值50萬美元的醫療用品等物資，協助中國對抗疫情

用50萬美金就可以bam鳩大陸佬入境

仲接受埋Taiwan is NOT China

條數點計都賺到喊

越南應該冇同胞係武漢

快簽！差5000

中美貿易戰條數都補到啦

最好就一蚊都唔比再加認台灣國+反鳩支那

之前去完黎，冇乜大陸人真心舒服正。

原來越南咁有錢

咁拎條鳩毛出來撚支那都好嘅

新年派利是

越共表示大家都係共產黨，但點解你共得咁撚柒

越南到底係親共定反共

俾果少少錢

依家既越南根本就係親美

50萬美金真係撚狗
計返係香港一間豆膶劏房都未必買到

捐精入d女個閪就得
捐錢不了

已簽，Thx

扺過賣廣告啦，一黎你支那一定要表示感禮，又唔出得聲點解台灣可以繼續飛